長期大便不成形

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

RIP

飲乳酪
真係有用

認真，係咪抹屎抹極都有?

琴日VIUTV 恐怖醫學有講, 食生蕎頭
自己搵番黎睇

巴打你三餐如何

大壓力？轉工啦

照下腸

同問

濕重

我係，有時會痴住馬桶

痾爛屎就痾爛屎啦 大便不成形

圖？

照下腸鏡，幾多歲？ 好多後生有crohn disease

我都係
以前細個柯啲屎，條條都好似做開gym咁好結實，而家變曬刀削麵

我都係
日日都有屎痾
但十次有6-7次都係咁
得廿幾歲 唔想死住

仲要爆汁個隻

食大量益生菌（probiotics), 真係有幫助。

去旅行會屙靚屎

我都係

因為去旅行心情靚, 無咁大壓力, 連舊ssssss都靚過平時